\section{圧力時系列の実験値との比較}
\vspace{-5mm}
\lstinputlisting[caption={SPHERIC\_Test2/case.txt},linerange={1-2}]
{{../run/SPHERIC_Test2/case.txt}}
\vspace{-5mm}
\lstinputlisting[caption={pressure.gp},language={bash}]{{../run/master/damBreakMARIN/pressure.gp}}
\vspace{-5mm}
\begin{minipage}{0.59\columnwidth}
  実験値のExcelファイル(\OFpath{test\_case\_2\_exp\_data.xls})が
  WEBページ\cite{spheric-sph_test-2}からダウンロードできるので，
  これをテキスト形式に変換したものを
  \OFpath{SPHERIC\_Test2/case.txt}に置いている．
  このファイルと上記の\OFtool{gnuplot}スクリプト用いて，
  実験値とCFD解析結果との比較プロットする．
\begin{lstlisting}[language={Command},title={gnuplotによるプロット}]
gnuplot pressure.gp
\end{lstlisting}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.39\columnwidth}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/handson/solver/pressure.png}
    \\[-8mm]
    \caption{圧力時系列の実験値との比較}
    \label{gnuplot}
\end{figure}
\end{minipage}
